我發現年頭all in 2800 到而家有10% profit...

美股就蝕到個本

龔成又贏

Cls 成班仲係度串鳩2800

龔蛇 我知錯啦

年輕人要淫意分散風險
不應投資美股

可以考慮月供盈富基金 每月$6000

喊出嚟

謝謝老師🙏

唔好咁短視。睇五十年啦